香港韓星fans多唔多人吸毒?

跟偶像食冰毒個啲？